# Projet Ruby on Rails : Application Social Net Work 

Cette Application est basée sur le style d'un site de réseau social. Elle a un but purement académique et sera combiné avec un site de E-comerce(si le temps le permet). 

Liens Utiles : 

[*Tutoriel Ruby on Rails : Apprendre Rails par l'exemple*](http://railstutorial.org/)
par [Michael Hartl](http://michaelhartl.com/).


